#
 
ระดม
ทุน
เพิ่ม
พันล้าน
เหรียญ
Uber
 
Didi
 
#
แอพ
ข่าว
ข่าว
นะ
ครับ
ระดม
ทุน
รอบ
ใหม่
ประเทศ
ซา
อุ
ดิ
อา
ระ
เบีย
เงิน
พันล้าน
เหรียญ
สหรัฐ
ทำ
มูลค่า
สูง
พันล้าน
เหรียญ
สหรัฐ
ระบุ
ลงทุน
ตะวันออกกลาง
ล้าน
เหรียญ
สหรัฐ
ระดม
ทุน
ครั้งนี้
ทำ
ให้การ
ขยาย
อาณาจักร
ตะวันออกกลาง
ง่าย
ยิ่ง
ปัจจุบัน
บริการ
ประเทศ
ภูมิภาค
คน
ขับ
คน
ประกาศ
เพียง
ประธาน
เรียก
แท็กซี่
คู่แข่ง
ประเทศ
จีน
งาน
บริษัท
กำลัง
ระดม
ทุน
รอบ
ใหม่
สูง
ตัวเลข
ก่อนหน้านี้
เพิ่ง
ระดม
ทุน
ราว
พันล้าน
เหรียญ
ที่มา
Uber
 
Series
 
G
 
Uber
 
Uber
 
Uber
 
Uber
 
Uber
 
Didi
 
Chuxing
 
Uber
 
Code
 
Conference
 
Uber
 
Didi
 
Forbes
 
Fortune
 
